[同盟] Gphone 小英 蓬佩奧 將在網上出席「2020哥本哈根民主高峰會」並發言

台灣總統蔡英文6月19日將視訊出席「2020哥本哈根民主高峰會」，就「在疫情中捍衛民主」發表演講。美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）和香港眾志秘書長黃之鋒等政治人物，也將出席是次峰會。

gphone 基本上keynote speaker，有成30分講演講

14:00 - 14:30 (CET) Fighting for Democracy – From the Battlegrounds of Hong Kong
Joshua Wong, Secretary-General, Demosisto

Gphone

星光熠熠

(值得一提仲有 Cloudflare CEO)

小英

Gphone同小英同級待遇, 恨死晒班飯民, 尤其係公文袋班大狀

BTW 蓬佩奧個發言直接針對中國

14:05 – 14:35 (CET) China and the Challenge to Free Societies
Michael R. Pompeo, U.S. Secretary of State

痴線..GPHONE 同成堆政要同枱
好屈機

國家代言人

國際線No.1

等睇中國強烈抗議 用BINGO紙

Gphone 可能仲睇重d ，gphone 有30分鐘，小英得10分鐘，但呢點可能同小英國事繁忙有關

真。外交部首長

上次佢去美國出席人權民主法案佢講野個陣成班美國政客企係佢隔離已經覺得好屈

好擔心遲D GPHONE 因為國安法被捕

係咪呢張???

我都係個句
國安法一立 gphone一定比人搞
以gphone 依家既地位
一比人搞 國際反彈一定好撚勁

pelosi 好似叫錯gphone 定羅冠聰個名

gphone 出唔出到去…又要視像會議？

打好國際反支那戰線

香港孫中山

係姐姐一定好葡萄

昂山素姬

香港外交部發言人黃之鋒

等睇618拉gphone唔比佢出席

個陣容勁到
就好似FIFA D經典球員咁

屌柒德國外長啦

全視像會議，呢點益左gphone，反正人地國務卿都係視像

香港啲高官上次見台灣總統係幾多年前
定完全無見過

希望各區議員幫手擺下街站
睇住gphone周庭喪打國際線之餘都成日擺站
真係想chur死佢哋咩

Gphone 係香港外交官

香港市長級數只能見（前）高雄市長

GPHONE同小英同級待遇
泛民同熱狗恨到仆街

人生顛峰

由班垃圾議會內抗爭啦

23條又好, 國安法又好都係衝住佢而黎

本土派
泛民再唔追上黎就會落後
熱狗就算鳩數啦

微軟 ceo，kerry ，albright，現任歐盟內閣vp，現任北約副秘書長，前澳洲首相

微軟國總統都係度

等睇POPO又是但砌佢番去協助調查

Gphone 個國際光環真係好撚勁

咦 我好似搞錯 佢係微軟president
但微軟有 chairman, CEO 同 president

坐完監出黎勁左10000倍

恨死班熱狗就真啦

Push

不得不說, Gphone打國際線真係一流

我地都要加油, 發揮影響力

咁維尼出席歐中峰會係咪反國安法

2017

冇中方？唔公平

我諗宜家得發哥同gphone爭做香港總統

香港時間幾點?
有無直播?

中方快D搞番個同樣大會比新爽爽春春表現一下

河童可否不要再屌票
唔係就遲早變國際線熱狗

gphone 國家元首級數

Gphone真係百屌成才

香港總統

如果gphone 可以出國既話 每個月都應該見到呢d相

同級

呢啲咪外交部

Hocc

Gphone 好勁，同美國國務卿同一場合演講，幾年前邊個會估到佢可以成長到今日？

當日我只係當佢係個相對敢言既靚仔，對唔住

加油，真係走得好前

總統>副總統>佩洛西

gphone企係佩洛西旁邊 講野

呢個級數真係

勁

港共心諗早知唔DQ佢選區議員

痴鳩線

真。外國勢力

現任美帝國務卿
2個前國務卿
歐盟VP
北約副秘

個個都cls

Microsoft 條友關佢咩事？

郭榮鏗之前join 過副總統彭斯party

cls

係區議會變左 3百幾區議員其中之 1 ...
而家外交部咁...

呢個真 班熱狗白兵咩位置？

總統同Pelosi點會係咁比
行政最大同立法最大之一 黎
個級數明明就再高啲

歐洲人唔撚開歐中峰會

邀呢班人都係特別反共

全部search 名+中國

都有過反共新聞

香港獨立到gphone應該做大總統，已經同各國代表平起平坐

保皇黨+港共+藍屍：好嬲好嬲

相反Tim cook 媚共到呢

you’re not alone

每次見白兵熱狗嗰啲屌gphone就忍唔住笑 人哋去外國同政客傾計 白兵熱狗就喺網上狗竇圍爐

叻仔
香港踢唔到
去踢世界盃

如果16 年比佢入到立法會 佢或者唔會咁大成就
港共自己攞黎

video?

葉劉:

國安法一過gphone肯定第1個畀人拉
應該坐十幾年
唔知外國有咩對策
可能又只係遣責

所羅門的加持,加持左郭榮鏗去見彭斯

賣泰國樓

被捕師預左

將自己當子彈咁送比美國

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

香港國外交大臣

想快D通過國安法拉鳩佢就真

KO中共啦

痴撚線gphone地位好高

#metoo